梁天琦暴動囚6年 盧建民7年

邊個想跟?

無人敢衝呢咩？

完全封鎖「高登故王是咁的」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

自欺欺人

只識負評嘅人，同只識戴口罩搞事嘅人，係一鳩樣

做鍵盤冇用架，我係你就出街用大愛説服所謂暴徒，係咁